讀張cert就想做IT 埋黎睇埋黎揀

CityU
BSc Data Science
BEng Data and Systems Engineering
BSc Computer Science
BSc Computing Mathematics

HKBU
Bachelor of Science
PolyU
BEng in Electronic & Information Engineerin g
BSc Scheme in Computing

CUHK
Engineering
BEng in Artificial Intelligence: Systems and Technologies
Data Science and Policy Studies

HKUST
Engineering
Engineering+AI
BBA in Information Systems

HkU
Bachelor of Arts and Sciences in Applied Artificial Intelligence
Bachelor of Business Administration (Information Systems)
Bachelor of Engineering in Engineering Science
Bachelor of Engineering

poly已死

PolyU
Computing

睇清楚先

HKU bachelor of science
double major stat+CS

屌你痴咁埋
fake左

City 都有 information engineering 喎

ee ie 都未寫埋出黎

係咪當我地lingu data science死架

City cs

係香港d大學先搞咁多奇怪degree

cityu data and system engineering